［多圖］理大圍城三個月

抗疫未忘抗戰中，驀然回首仍激動。

我諗唔駛提醒都知道我哋未嬴，當日被圍城內兄弟身心受創或被補被登記
外邊營救者們亦同樣，即使未能落場的仍不免憂心忡忡徹夜難眠。
希望透過呢套相集，喚起一點記憶。為當日的事情討回公道。亦不教當日被補手足孤單。

#未獲公道平反
#關注被補人士

FB 原Link:
黃色KOL100應戰中

我諗依世仔都唔會忘記

睇返好心痛 唔可以比班手足白白犧牲
香港人堅持到底呀

永不忘記。 估唔到現代化香港會出現包圍唔比走

人生最重無力感的時候

要每天提醒自己抗爭仲未完

咁快3個月

Push 記一世

我唔敢睇理大既野

理大事件一定永載於香港歷史